你班官黑勾結，我宜家就強烈譴責你

官黑勾結就認咗佢啦，係度兜圈，返你阿媽個閪入面兜啦
盧處長，了解咩撚嘢啊了解，尋日成晚比你同你啲狗了解仲唔夠時間？打999去問吓你報案中心啲狗尋晚咩事啦
除咗譴責你班高官之外，我仲要強烈譴責你地阿媽生咗你班撚樣出嚟搞亂香港。

自己香港自己救

你老母越諗越嬲

佢老豆都有錯

光復元朗

嬲撚到仆街

淨係識譴責 屌你老母